真係好感動 香港人其實好善良 好有同理心

係琴日咁亂嘅環境裏面 不但會照顧自己身邊嘅戰友 見到記者乜都冇都會好好咁照顧佢哋

屌你老母你同我講呢班人係暴民? 食屎啦黑警